返六日唔撚易 這個村短早已知🎤

做緊六日囝巧眼瞓牙

抵啦

熱犬義工返七日添啦

垃圾

搬完石屎未呀

五毛子24x7 office hour

村長

清囝返來了

麻友

今日搵幾多牙

牙賓

good night

午安

早安

希望你快d 跌落海

咁仆街嘅你

做海水喉浸撚死你

村短b

嗨

清泉BB做咩近排上返水牙

剩係回你POST

呢到波台全部都係垃圾
入都廢事

幾時帶領波台重拾惜日光輝

屎忽鬼幾時畢業

你轉返出黎做main con未？

連登？不了

好耐無見波台清泉狗

太多小學雞不了

幾時返老家

回家吧

個邊好冷清 得番應該幾7 係到守住 5份鷹個堆消失左

抵呀

今日又要返工

紅日返工

你邊撚個

你唔洗趕工？

上得比你耐啦 你深潛啦繼續

我唔係個team啊

計年資牙

計資質清泉一世都消失左啦 影都無埋

😱

上波台都要講資質😱😂

唔洗講 咁你番高登啦 呢到低質唔岩你 😆👍🏿

佢癡撚咗線牙

呢個post太高汁 冇計

冇人識佢
又係博上位果類

樓主真系好撚高素汁

點呀又係你 你番去叫春啦

agger

你要靠雲加先搵到存在感 入去阿狗post就岩

嘩 發脾四

係牙😂 話你高汁就高汁咁都知 唔洗同清泉圍爐啦

你嗡乜鳩

清泉話成個波台是垃圾 得你高汁 咪同清泉圍爐得囉😂 😂

村短，佢up乜鳩？

咁你件垃圾唔好入黎污染我個post

你教吓佢講野啦好心就

村短放工未呀

紅日牙返乜撚野工

牙村d霸氣

跟你學野咋ching

吓細路仔就得

U?

u

唔好讀 allied health/medic相關科
會死

咁你仲未死嘅？

嗨guuuummmmmmmm

想自殺了

Ok

原來白撞既

難怪你話垃圾了 好多傻人三唔識七係到白撞

我都唔撚理班professor係咪戇撚鳩
pathology明明4cre份量但係得3cre
班死mk讀啲濕鳩3cre科話好撚難
屌 個啲科我訓係到都有B啦

咁你又唔讀？

無得我選擇呢
基本上sem頭已經reg好晒比你
我地唔洗點reg科

同major唔同course咁奇怪

no ar
i mean 其他科班mk

咁都有得嘈